[NBA]2000-2009, 最佳5個球員點排名?

Kobe: OK時期3冠, 後有1冠
LBJ: 未組隊, 2粒MVP
Td: 3冠
Shaq: OK統治力頂級, 4冠
Nash: BACK TO BACK MVP

個人排名 KOBE>SHAQ>td >LBJ>Nash

LBJ>其他是撚但

組隊前既占士同而家實力有一段距離
佢係奪冠嗰年先開始慢慢進化到球皇組
所以
kobe 奥尼爾 nash james parker

2010-2019就係佢
2000-2009唔關佢事

睇錯添
咁kobe td 奥尼爾 nash james

1. Curry
其他是但

嚟緊係Ben simmons嘅世界

笑乜鳩
Curry 2009入nba 啱啱好
代表籃波天王嘅誕生

邊個頭五都好 占一定冇第五

假膠扮勇FAN

NASH AND JAMES
兩個都係2 TIMES MVP
季後賽帶隊成績相若

但總數據, JAMES 好似好睇D

如果打西岸第一輪都唔知過唔過到

嗰時james都未識floater,背籃功嗰啲
打波節奏亦無咁收放自如
而家技術全面,老練好多

過唔到, 因為根據戰績, 第一輪係對馬刺

Wade呢？

LBJ勁撚過Mj 冇撚得比

其實TD都係2 times MVP，其中一年仲係常規賽+總決賽MVP

O'Neal, kobe, td 係膽
拖tp, pp

Kobe, shaq, TD
第四個一定係KG, 呢10年間有MVP有冠有DOPY有4一陣有4籃板王
第五個先係james